報數區

美股-2000usd

-1300

打和

-1500

輸2500$

-1000

-395

高位冇賣，贏變輸

賺少左$750美金